\assignementTitle{}{10}{}

Соотнесите метод
разделения веществ и смесь, которую можно разделить таким методом.

        \begin{enumerate}
            \item Добавление воды, отстаивание и декантация
            \item Охлаждение и фильтрование
            \item Дистилляция
            \item Экстракция
            \item Отстаивание и декантация
            \item Добавление воды, растворение и фильтрование
        \end{enumerate}

        \begin{enumerate}
            \item[а.] Сахар и опилки деревянные
            \item[б.] Иод и вода
            \item[в.] Вода и этиловый спирт
        \end{enumerate}

\answerMath{1 - a, 3 - в, 4 - б.}